《洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯》2020 年 1 月登場

根據香港 PlayStation Store 提前透露的消息（網頁現已移除），CAPCOM 預定於 2020 年 1 月 21 日在 PS4 ※ 推出集合《洛克人 ZERO（Mega Man Zero）》系列與《洛克人 ZX（Mega Man ZX）》系列共 6 款遊戲的移植合輯《洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯（Mega Man Zero/ZX Legacy Collection）》。

好想佢出返EXE
EXE先系王者

後三集有聯動要素，要問FucKonami拎版權

當年cut咗EXE推流星就好似食咗屎咁

唉，好懷念EXE
點解咁好賣都停左佢

Keyword應該係NDS

明明NDS版EXE5幾爽

EXE6又跌返落去GBA

唔知做乜

zero正撚到
exe都好玩。
但zero靚仔d

其實係GBA出晒六代，之後NDS炒五代冷飯…

nds第5代係一個版本過 原作gba係有兩個版本

我記得nds版係兩個save，一個對應一個版本

ZX 個Aile

zxa垃圾截斷zx真是好慘
流星截斷exe都係

因為流星洛星人唔好賣

係nds炒完五先出六
果時好多傻西話等六出DS版先買

Ps4獨佔？capcom連冷飯都唔留比任狗

有冇中文劇情

zero同zx都出係任天堂 但係總集竟然係sony

Switch都有

pc,ns,ps4,xbox都有

j下bgm先

zero nds 出過總篇集，今次再出多次

其實zx 系列冇第三集，都唔想再玩返

佢5in1限定版嘅收藏外盒加埋zx合集好似都預多左啲空格
唔知係咩意思呢

我剩係想玩exe, 幾時出

點解重係唔肯出返洛克人與佛魯迪果隻